degree fg 第一份工月薪幾多先算正常

非專科 參考下

吹水大會正式開始

100k入Google

15k

連登標準：50K

唔識睇degree個average salary?

跟據Jobsdb, 2017個平均fg人工係14680，你當14500-15000啦

睇返自己個degree咪得

100k

垃圾sosci 之類咪13-15

連登：50k
現實：15k

而家一般大公司應該15K左右，但如果係中小型公司我相信12k左右

細公司通常出高少少wo

見親都係12~16 左右

講真FG唔洗太睇重$ 我覺得5天工作唔低過$12000已經可以
最緊要做靚份CV

專科50k
非專科30k

$20k

11K

20k wor ching

100k up

12-13k

14,5k掛

非專科 around 12-13k

14K~15K

17 fg
17 k
Now 22k

5年前grad, 12k

16 fg
個陣得13-14k
做左差唔多2年野依家成個package過30k

18k

唔係一畢業22歲有22k, 每大一歲多一k, 60歲應該有60k

我岩岩畢業已經30k轉左2次工已經60k了

渣ga
我上年畢業，轉咗6次工由35k 上到87啦

16k

1.4m

做一年可以買幾層樓是基本

主要睇邊間 同埋係咪後門狗

上得連登仲問

如果係英國入到 graduate scheme 就 28-32k 英鎊

一般工就25k 左右 London 的話

我4年前FG 都係25k, big4 31k, 冇加過價?

15grad，13k上到依家62k，下個月再加

樓上果啲40k up 係咪入左政府做

吹水大會

2013年fg , 第一份工得8000，返五日但chur到傻，做左幾日無做，第二份工有9332，返政府部門都幾好做

你英文勁咪考紀律部隊officer 3x-4x k

1.3k

少過23.07K都係垃圾

一日可以有幾多個吹水大會?

唔計工程專科
普通乞食科

非三大: 12 - 14 k
三大: 14-16k

連登仔：總之冇30k 冇銀行假 就打死都咪撚做